屌你地班民意撚 散水撚

有關罷工入機場 你地話驚
會spin走811d題材 驚唔夠人 無時間做文宣 唔可以咁情緒化 要等一排集下氣先

屌你老母仲等？
而家罷工就係因為811既事 全個香港相信好多人未訓/訓唔到 點解唔落手落腳同身邊既人開始講812罷工？真係唔得既咪收工入黎lo 再唔得咪後日大後日lo 仲有聽日行動1pm正式開始 仲有聽朝宣傳ar

有位手足盲左一隻眼 太古手足俾狗一米內開槍 係電梯俾狗打 俾狗推 地鐵站入面放tear gas 612到而家大量手足被捕 六個義士以死明志 721 到啱啱荃灣白衫都仲打緊人 我想問你地仲要等乜撚野呀？ 我想問點解仲可以當無事發生返工呀？

今晚真係好撚嬲 打到1999既話唔好意思 但屌我地無撚得再等la

聽日入機場 塞撚爆佢！！

光復香港 時代革命！

入機場

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form: